Market Pause Bullish For Apple, These Titans

Investors should still be careful about increasing exposure from here. Earnings season is starting to get underway, and adds yet another layer of uncertainty. Buying right ahead of earnings is fraught with peril.

科技股要注意風險

丁sir